## Ejercicios 3

1. Customer Data --> EDA + { Bernoulli, Multinomial, Gaussian }
   2. Customer Data --> EDA + MixedNB
3. wineNB { Bernoulli, Multinomial, Gaussian }
4. TextClassifiedNB
   - Testset: Conjdenoticias
   - obtenido de fetch_20Newsgroups
   
Para el EDA

- Distribución entre una var, entre 2, si se da el caso entre 3.
- Valores para quitar
- Valores faltantes
- Normalizar
- Outliers

